[開錯台]韓國漢拿山山頂上高舉革命旗幟

幫fd post

[接力] 韓國漢拿山山頂上高舉革命旗幟 -
之前有兩位巴打分別行左mount blanc同富士山
我都想跟機上山插下旗,所以就向前排帶左枝旗上韓國最高既山漢拿山

雖然我只是一個和理廢,
但係我相信不分和勇,每次都行前少少,
每一次行動都比上一次付出多少少的話,
就算唔係勇武既你都可以做到好多野,例如:
支持黃色經濟圈
罷搭港鐵
做下文宣
簽多D聯署
遊行集會時拎D物資出去
練習好D體能跑快D
每日都retweet Twitter
捐錢比星火
支持三罷
翻少日去救中大 去幫前線

一個人力量很弱少,但一齊做的話一定會有好大既效果
只要你諗下被殺被打至傷殘既手足,就知我地其實冇退後既本錢

好希望藉呢個行動為所有人打打氣,我地可以失望但不絕望 ,我地可能行得慢但決不止步
冇左既野可以親手攞翻!為左香港 大家一定要行落去,兄弟姊妹爬山,齊上齊落!
感謝勇武一直不割蓆,天佑所有手足
不習慣,不忘記

最後
光復香港 時代革命 광복홍콩 시대혁명
黑警殺人填命死全家!天滅中共全黨死清光!

(感謝所有幫過忙既巴絲 歡迎隨便轉載)

G持

支持你晚打

巴打

屌
睇錯 韓國漢 拿山

邊到有得買支旗

人地女仔黎

PUsh

係啵 睇漏長髮
支持靚仔巴同靚絲朋友

감사합니다 ㅠㅠㅠ